黃秋生撐被捕學生：兩張八達通涉盜竊? 兩個銀行户口咪打劫銀行？

影帝黃秋生一向都關心時事，之前告別Facebook，轉玩Twitter，仍喺網上繼續發表意見。

對於有人因為持兩張八達通涉盜竊被捕，秋生則指：「兩個銀行户口咪打劫銀行？」

琴日各區均有示威活動，警方喺城門隧道設置路障截查可疑人士。

其中一名15歲少年嘅銀包中有兩張八達通，警方懷疑八達通唔屬於事主，係屬於其他人，涉嫌盜竊拘捕嗰位少年。

黃秋生亦都share咗一個蒙面黑衣女子以警棍截查示威者嘅新聞，留言指：「駛乜有証，最緊要有警棍。人人都係警察」

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

而家香港就係咁荒謬

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書